有冇人試過玩妙探尋兇 畫晒啲紙？

搞到要買過另一盒